有無人有香薰機介紹

請出招

推

睇你幾大地方用，車入面或者80平方呎左右嘅空間用now foods隻usb diffuser夠做，而且又平，不過容量細唔算大煙又冇乜mode揀

另一部都係插usb，anew𠴱隻120ml迷你led diffuser，係抽獎送嘅，容量大好多有timer，煙唔算話特別多不過比起now foods𠴱部啲水蒸發得完全啲

Innogear同purespa風評唔差，不過未用過你可以上amazon睇吓

補充，歌部都好靜，係now foods唔部有時會聽到水滴聲，對我嚟講聽住啲聲仲好瞓

水滴聲無問題嘅 只係想將所有精油可以蒸發 有睇過nows food

now foods細細部係幾抵屌，大大部插牆嗰啲就唔好買

今年啲blogger有介紹埋urpower同asakuki，兩部上amazon睇都幾多5星reviews，仲要好平，如果你有轉插我覺得上amazon買好抵屌，香港平時行街經過見到啲diffuser都好撚貴，細容量細煙都敢賣你400~500

請問你依家用緊邊隻 同埋想問下你啲精油喺邊買

係咪呢個抵用？

Yes urpower同asakuki兩部我記得都係around 20 usd咁上下，同香港買個價位爭超遠，係嫌要自己另外搵轉插煩囉

精油方面我覺得有分grade，除非你有錢到買young living啲油，唔係嘅話市面上嗰啲都唔會差太多，唯一一點就係唔好貪平，特別係買now foods啲油.... 我買過佢5~6支油，得1支叫做聞落舒服，不過陣味都係好假，一係過甜一係over watery，滴出嚟好似滴水咁，一定唔知溝稀咗幾多倍

而家用緊aura cacia啲油，話top notch一定算唔上，不過性價比夠高，貴少少但係有返相應質素，而家屋企有10+支油都係佢 唯一一樣嘢要注意就係iherb得單枝買，amazon通常有1 set set買會平好多
佢支patchouli真係我嘅all time fav，溝油又好淨係落佢又好都超鐘意聞

sorry唔記得答埋你我而家用緊anew嗰部機
機方面我要求唔多，因為都係細房用，容量夠出煙唔好太細我已經收貨

多謝你詳盡嘅解答
我前排喺iherb買咗nows food 薰衣草味精油 聽你咁講驚驚地 因為我睇評語多數都話ok 你話滴出嚟似水 意思姐係？ 但我見到滴出嚟真係好似有層油咁 好驚用得多身體唔好
我有朋友買緊young living 好似250一枝
你幾錢一枝？

我都要求唔多 出嚟有精油味 就ok
同埋想問下你啲精油喺邊買？

btw你講完我好驚 唔敢比屋企人用

如果你係第一次接觸E/O就買now foods你會覺得冇乜問題，但係你試吓買其他牌子嘅E/O試完之後再換返now foods你就會知我講咩

唔同E/O個consistency都會有唔同，例如木或者某啲herbal係會杰身啲，某啲花會稀啲，但係now foods啲油不論花草木全部都係稀過水，聞落又淡又flat，個感覺唔似天然又或者根本係滲咗其他油，唔夠pure，呢啲你聞多幾種就會知

滴出嚟有層油係正常... 因為正常嚟講咩油都係會浮面的 淨係要留意你部機用唔用到citrus油，因為有啲材質長期用有酸性嘅油會蝕

就算係全天然精油，長期聞同一隻味都一定會想嘔，所以建議你買多幾支refreshing少少嘅油做buffer啦，例如我上面講嘅patchouli，又或者sweet basil/ mint/ marjoram/ palmarosa呢啲草本少少嘅味

young living啲油好撚貴喎... 15ml單方都賣緊300~500
我呢啲成日用嘅真係買唔起
aura cacia啲油平均50~200都有，少量過200，滴多幾滴都唔心痛

US出產嘅其實成份上嚟講應該唔會有大問題嘅
最多都係溝稀／溝其他油
不過如果陣味你聞落唔舒服買嚟都嘥氣啦

多數上iherb買
少量上amazon買，amazon始終運咁遠好驚會運運吓跌爛啲樽 不過上面真係多選擇又平好多

我意思係iherb用順豐直送，雖然E/O冇乜保護包裝不過送到嚟都好完整
amazon經USPS呢個出名流氓運輸公司周不時都聽過人出事，成日都唔敢搏買啲玻璃樽裝嘅products

Young living 好似堅嘢 但我聽佢地講好似250一枝
咁點睇美樂家
咁你個隻aura cacia純唔純

哦 我驚好大問題 姐係會身體唔好
咁聞落我又唔覺唔舒服 我ok的

咁其實依家美金對番港幣係幾多 我未試過喺amazon 買嘢 有啲驚 佢無香港揀 得中國 不過佢真係好多嘢揀 電腦之類都有得買
想問下你多數喺咩網買嘢

日日匯率都唔同，建議你place order嗰日上google check返
平均嚟講1港幣兌8左右啦
同埋記得信用卡埋單都會計埋海外手續費咖
題外話如果你冇信用卡都可以用tap n go或者mastercard prepaid card上網買嘢

我建議平平哋你可以上iherb試吓aura cacia同埋nature's alchemy先，後者我淨係試過佢隻cedarwood油都幾好，木味油品質差嗰啲好易臭，佢呢隻冇仲要隻木香幾有depth，而家我有時都會拎嚟溝其他油用

啱啱開始接觸E/O我會建議每個牌子買1~2支試吓啱唔啱自己先，有比較先會知邊隻你鐘意，邊隻你唔鐘意

SORRY打錯係1 USD = 8 HKD左右

聞其實就冇乜所謂，用落身嘅就真係要揀清楚
好多人落diffuser就會用平油，自己整lotion/ cream搽上身嗰啲就用貴價嘢，始終直接接觸皮膚嘅油一定要夠好

我自己未親身去舖頭聞過就唔知啦
不過網上面睇咁多blogger同reviews都冇人話佢哋啲油唔好，應該有返一定質素嘅

美樂家我未聽過... 建議你上網搵reviews嚟睇吓
平民油嚟講聽聞thann都唔錯不過唔知喺邊度買

啱啱search完原來香港有3間分店，當我冇講過

好嘅 唔該哂你呀 我會小心啲買 同埋接觸多啲唔牌子嘅精油
咁你其實用精油用咗幾耐

Thanks

你講得啱 廢事假 用落身出事 你有無試過搽落身？點溝？

明白 睇嚟young living 勁揪
Ok 我睇多d reviews 再作決定
不過上網睇咗好多香薰機 花多眼亂

我就好懶 搽身嘅用現成body lotion（有shea butter/ argan oil已經好潤好笠，再加E/O不得了），又或者直接買溝咗E/O嘅massage oil冬天用

聽blogger講多數啲人會自己整番梘嗰陣落幾滴自己鐘意嘅油，或者直頭喺serum/ cream度落1~2滴溝嚟用，btw就算幾溫和嘅E/O正常人都唔會唔稀釋就咁撻上塊面度

外國有好多專講aromatherapy嘅blog
好多都有講每年top 5/ top 10嘅diffuser/ 油，可能會幫到你

粗用嘅其實是但買住個先都得，反正我估你應該都係細房用細機唔會太貴
diffuser嘅質素其實都係講外型、容量、蒸發量、有咩mode、夠唔夠靜多
當中好多嘢其實我都唔係太care

errr.... 呢層我冇乜印象
年幾2年掛

自問唔算係好有研究嗰啲人
我都係搵到自己聞落舒服嘅油就滿足嗰隻
香港有某啲人會同你講1分錢1分貨（某部份係啱，亦都有某部份係好多油根本唔值嗰個價），油唔貴唔冷門唔買，之後再笑鳩你用平油好冇taste，所以其實我都係上外國睇人講多

邊隻牌子嘅油最好？

冇最好，自己搵自己試

路過搭句咀

就算係薰嚟用都盡量揀返芳療牌子啦，吸聞一樣入到身體個系統，長期一樣會有影響。精油其實係植物嘅精華，尤其係花油，可能幾百朵花先蒸到一滴出嚟

最普遍嘅入門牌子可以睇法國f牌，舊登都有好多絲打用呢個牌子嘅花水。另外誠品好似有嘅NYR係英國牌子，佢有擺試用出嚟，可以去聞下先，同埋佢都有好多護膚品已經有落精油。Young living啲油唔係唔好，不過佢做生意嘅手法太差，唔推薦，好易出事

自己溝嚟用喺皮膚度就要小心啲，用量唔超過2%精油一般都唔會導致精油焯傷嘅。至於植物油就比較安全，視乎你嘅膚質嚟揀厚/薄嘅油，有興趣想研究多啲可以喺圖書館借植物油全書嚟睇。同埋打皂落精油係無意思，喺皂化過程都揮發晒，一係就整液體皂最後先落

最後得罪講句，iherb有賣嘅精油我拖地都唔會用，連隻狗都會嫌棄啲味

學到嘢
不過都講返啦，iherb上面有啲油都有好多外國blogger review過風評都唔差，至少隻aura cacia有啲開舖幫人做開massage或者meditation嘅人都會用，暫時未見過比較壓倒性嘅腐皮

另外其實都有呢啲網可以參考

而淨係講陣味垃唔垃圾呢樣嘢，好似香水咁百人百鼻，有人鐘意用eau d'hadrien，有人鐘意用kenzo，理論上成份相差無幾，可能講個分別只係邊種成份佔幾多，或者加多咗啲乜，又冇需要為咗要份優勢感去踩人嘅

gas chromatography/mass spectrometry (GC/MS)呢個test係完全將啲油breakdown用chemical嚟分析
我諗冇乜人個鼻可以靈過個lab嘅，啱啱先講完香港好多呢啲人，嗰頭就遇到

其實呢，唔同產地嘅植物蒸出嚟嘅化學成份都可以好唔同，常用嘅係GC-MS方法去測試有咩化學成份。呢啲成份會入到我地身體，講緊神經系統都有機會受影響，例子：佛手柑有抗抑鬱嘅作用。植物學本身有自己一套命名系統，所以精油要用拉丁文名去分辨，因為簡單如薰衣草都可以有好多種類

可能我最後嗰句你覺得係踩人，但就算係都唔係要份所為嘅優勢感 我只係個花咗啲時間去研究下嘅無聊人，哪兒來的優越感

如果單單要隻味，不如買香精仲實際

係Bangkok 買咗Thann

覺得點呀

Hello 芳療牌子有邊啲？
Young living 好似出事嘅意思係？
咁你用開邊隻油？iherb個啲係假嘅？我真心想改善我屋企人睡眠 想聽多啲 thx

冇興趣追住嚟篤，有心嘅自己睇晒下面兩篇嘢佢，由authority嚟講所謂therapeutic grade係咩一回事，記住呢個只係一個marketing term

喺香港傾咩subject都一定會有呢啲人，我都係自己走返去外國網學嘢算

幾好用android 插頭
Portable
精油幾好聞

係咪frankincense比較適合meditation時用
仲有冇其他推介

我都用緊Thann既香薰機
泰國買都成千但個樣正
不過果部野其實台灣公司代工

你可以搵下法國florihana，價錢唔算貴，佢個網頁有晒報告，包括產地/種植方法/蒸餾方式/植物部分/係咪有機等等，只少透明度夠高。香港有代理，應該google會搵到。

Young living推薦嘅用量太高，好易會焯傷皮膚，同埋有啲植物有毒性，過量會影響肝臟，所以為安全起見維持低用量會好啲

iherb賣嗰啲質素比較參差，未必係假，例如你之前提及嘅now foods，曾經見過佢枝檸檬尤嘉利係尤嘉利溝檸檬，唔係同一樣嘢嚟 之後我好少留意iherb 嗰啲。另外嗰位絲打推薦嘅牌子可能係好嘢，我唔清楚，你搵資料睇下。

想改善睡眠質素都要了解下係咩成因，例如壓力大，身體狀況等等，唔同情況用嘅油都會唔同。如果你會買薰衣草嚟薰，記得唔好落太多，會有反效果

我有啲朋友係薰衣草精油直接溝喺啲lotion到咁 你有無用過落面

好！！我會留意下 真係好多謝你呀！！
我要靜！！

其實好小事都係討論下可能有時語氣差左少少但係最主要都係內容姐 番來繼續吹水唔